講左多人看的，有呢d拍片做youtuber 但無咩人看，其實都幾慘

幫佢哋紅起來

有幾千算係咁啦

😂😂求其啦

我就係其中一個，無人睇既YouTuber

都要有主題 有興趣先得架